有無人打算買唔到口罩盡左力就算

反正防疫唔係一個人既事
買唔到口罩既人中 你都係遲過我中only

呢款3M 可水洗重用